first trade vs td ameritrade

最近想係牛牛轉倉過去
有冇ching可以講下邊間好
平時買開正股

買咗咩

用致富

飛去澳洲開離岸

All in tsla

輸

燈

Both